有冇發覺近代球員轉做教練 成功既都係踢中場

小弟波齡淺，近代最成功既應該係哥迪奧拿，其後施丹 最近我覺得林伯都教得幾好

關唔關佢地球員時代踢中場呢，中場要控制節奏 視野廣闊

相反蘇b踢開前鋒 靠走位 射術就得 大局觀欠缺

有冇其他球員轉教練成功既係踢前鋒/後衛？

碧根鮑華、軒加斯、費蛇

高普 算唔算成功？
佢踢中堅

普捷天奴
以前踢後衛

後衛都有大局觀
btw sob前鋒嚟講算有大局觀

度奧巴 教波會點

佢都有踢前鋒

撞撚死班仆街

謝拉特呢

林8 iq150中場
教到pat屎咁

費格遜 前鋒
史高拉利 後衛
柏歷堅尼 後衛
羅渣士 後衛

11個杜奧巴

細佬真心唔知廢sir以前踢前鋒

我覺得佢教得算可以喎，係季初幾場唔掂

其實後衛 前鋒都可以有大局觀
係創造型中場較多

列卡特(當係後衛)

雲爺爺用經濟學教波啦

勁呀！49場不 敗之後年年賣隊長排第4

施蒙尼 防中

可能因為中場要做嘅溝通工作比較多

雲加都係後衛

教咁耐得1冠算成功？

係多仔收拜皮
Ching 00後？

哥迪奧拿 防中

軍刀？